有無低糖低脂高釫奶粉推介？

頂佢個肺
搵低脂佢就高糖
搵無糖佢就高脂
算啦我搵低糖低脂算，佢就無得加釫

唔通真係無十全十美？

你揾健身奶粉就有

咁有無推介？